董之英疑再爆欺凌 學生遭蒙頭壓在地上求饒

馬鞍山仁濟醫院董之英紀念中學近日接連爆出校園欺凌事件，今日(28日)再有學生被欺凌短片流出。最新的短片長約6秒，片中一名男學生被約4名男同學圍住，按倒在地，並被人用毛衣蓋住頭部。事主撥開毛衣，用手遮擋臉部並大叫：「唔好玩啦！」

提供短片的葉先生表示，該片段是一名仍然在董之英就讀的學生傳給他，相信涉事學生正就讀中三或中四。早前網上流傳首段董之英發生校園欺凌事件的短片後，警方拘捕8名年齡17至19歲的涉案青年。爆出該片段的葉表示，其中一名被捕男生其後曾警告他「唔好搞咁多嘢」，他當時感到懼怕，擔心會遭報復。

葉又指，近日收到數段錄音，內容為首條短片中的涉事學生商討如何解決事件，當中有人提及疑被欺凌的事主在錄口供時稱，「我依家都同佢哋(欺凌者)玩緊」，又稱被同學打時不覺得痛。

校方回應指，不會容忍校園欺凌，對於近日網上流傳或有人向傳媒報料的短片，校方會作出適當跟進，有需要時會將個案轉介警方。

教育局局長楊潤雄日前表示，對欺凌事件「零容忍」，教育局已聯絡學校，會派員到校了解，及協助改善校內訓導及輔導工作。至於案件本身，警方正調查網上流傳的片段，教育局不便回應。

ISIS

其中一名被捕男生其後曾警告他「唔好搞咁多嘢」，他當時感到懼怕，擔心會遭報復。

都冇人打佢 佢個樣好似又係笑笑口

係咪又係黃同學

根本好少事
成班未見過大蛇痾尿
打架欺凌真係好閒
你睇火影中忍考試一樣大家打到7彩
受過傷先知道要堅強
依家保護d 細路得太多，個撚個溫室小花
郁d 自殺，廢！

你番去動物台啦

外國d家長直頭希望自己小朋友同人打多d交

想比嗰到啲學生輪

唔該輔導埋校長個死人閪腦

你係斯德歌爾摩定細個比人打壞腦

不能接受，究竟係咪嚟㗎

究竟係咪學校嚟㗎

葉先生會唔會害咗報料俾佢個個學生

Bully

25仔係咪要斬手指

有錢去外國都係咁話
唐人樣
一定會鬼仔恰

火影d學校本來就係教點樣打柒人架,整個考試成個KOF武鬥大會咁有乜問題?
而家現實間中學又係咪軍校?係咪專教人點劈友丫?
返學預比人打既咁同入冊又有乜分別呀?

咪係羅
渣Ga

足波狗中學末日 你地仲唔仆街死

你似係中學畀人恰到傻左

當中有人提及疑被欺凌的事主在錄口供時稱，「我依家都同佢哋(欺凌者)玩緊」，又稱被同學打時不覺得痛。
臭雞metoo 啫
自願既

校長話OK就OK!

你誤會左佢
佢意思係學生無錯 錯既係學校
呢間學校每年考試用文筆比高低跟本無意義
應該進行武鬥 每次考試大家拎起把刀互劈 或者進行班級對抗賽全班互劈 甚至可以進行食雞 全校互劈

不如每間band3 或出現過嚴重暴力欺凌案既中學都派駐一個校警 主動執法，d社工同老師都無撚用既，個個都怕開File會驚動教育局
每十間學校一個督察管理
一區一個警司兼理
唔想毀後生仔前途或者當佢地細個唔識諗咪用警司警誡嚇下佢先
擺個人係度除左同好學生打下關係又方便同學仔報料 睇下邊個自稱有背景就搵記低比資料反黑查

被人欺凌時其實笑會唔會係正常反應？

多菜少肉 唔做運動 唔練武 唔比人恰至奇

咁好動郁手郁腳
入沙咀包佢地一定歡喜

啲契弟一見差佬嚟就會扮冇嘢，應該每間band3 都要裝晒閉路電視，一影到就即拉，拉到班垃圾驚為止

嗚人都係被人欺凌

有閉路電視但係有暗角又有廁所

點解咁多人剩係欺凌你一個?
有冇反省過點解自己比人欺凌

葉生上埋東張西望

玩吓啫

成班人爭住上去

邊會信，係咪又俾學校逼上東張西望洗白

仲有李同學
佢不停話自己同被欺凌者係好朋友

欺凌人係無原因

擺明恰人，我以前讀band2都比人恰過(倒水入書包之類)，不過未去到咁激

件事都幾無聊
睇落似一班friend圍內玩多啲

新界喇沙果啲先叫欺凌

咁又係嘅

間學校教噴火定飛手裡劍
想入讀學下影分身

有男人強姦女人，冇焗賭

係啦係啦，你升到上忍未阿

喺印度強姦都好閒 所以比人強姦嘅就係溫室小花唔夠堅強

咪係
成班踢波frd咁玩覺得冇問題咪得